8065點撚樣呀

0.83入左5手

Rip

0.71

創仔都好玩 呢啲有水位即走啦 或者暗盤沽 一上市熱潮完左好快跌 你慢慢坐下貨等佢番家鄉

家下除左咁都冇咩辦法

呢家0.7呢個位入點睇呢？

唔跌一輪，莊家點入貨呀

入得過，莊家均價仲高

8065都玩 入6060都好過你玩呢隻
日日跌都知咩事啦

咪搞 上市無耐 係都等到跌盡價&莊家開始買貨先考慮下

Mo la mo la

仆街，8號出業績，好大機會虧蝕

不過好睇佢點報條數

事關佢有千幾萬上巿成本 ，話會計落今個年度

仲話傾派息

大跌

跌撚完未啊?!

完啦 大家放左呢隻垃圾好唔好？ 唔好咁執著啦

今日放

你幾錢買

琴晚出左業積
今朝最高升左15%到而家都堅持到
再比D信心就返家鄉

高萌BB加油

家鄉幾多？
出左業績幾好喎， 睇1蚊樓上喎

繼續升！

依家個市唔知痴左咩線 咁都升到咁多
我渣住果啲賺到錢嘅股就冇成交

睇真d !
賺多左5成喎

岩岩上市果陣0.9x高J左
0.7x溝而家均價0.85-0.86左右
買完未平過手繼續蟹